telegram x降級

聽講降到5.0.2可以睇番block左既channel
有冇人識

想知

留名想知

用beta

thanks 但都係睇唔到blocked group

Up

想睇被動新聞台？

不受信任的開法商 點裝？

有無人用過